【I/A】第七史詩 에픽세븐 Epic7 (13) - 全民肝肥

廠商
世曼凱代理
Super Creative 開發

三個SER
1. Korea Server(已於8月30日開服)
2. Asia Server(預計11月8日全新開張)
3. Global Server(預計11月8日全新開張)

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

巴哈姆特

IOS：

Android：

首抽評價連光暗：(2018/11/15版)
已連絡樓主，可以轉網但不能轉圖
所以要睇麻煩入一入巴哈睇

事前序號取得方法，仲拎到
但只限AN機
IOS巴絲可以試下用電腦模擬器拎
QOOAPP>活動>用QOOAPP下載>安裝完>拎序號

拎完點用?
進入遊戲大廳 >> 右上角「最新活動消息」

>> 右上角COUPON鍵

>> 輸入獎勵序號

*一個遊戲帳號只能使用一次事前預約獎勵序號（無法重複使用）

新手入門 - 首抽抽乜篇
(By 薯丸)18/11/11

5星就專注木奶先 ，有佢+啲3星都夠過10-10

如果抽唔到5星木奶，有以下兩隻4星火奶/水奶都可以一戰
聽聞火奶係應用上仲好過木奶

好用嘅盾就5星水盾一隻(男人 )

4星木盾一隻

依隻3星個人認為係必備必練，一刀拉起成隊行動值，波波又大
唔練點對得住自己

3星三戰神

一：毒弓玩%數 ，靠佢毒鳩死晒ON9BOSS

二：火爪，極似LOL Annie 4攻2暴，簡單暴力
畀你見識咩叫3星>>>>>>>>>>5星

三：暗槍(強烈懷疑人設條友睇過鬼父 )
依隻普池唔會抽到嘅，同埋靠任務可以取得，見啲大佬介紹又係3星正嘢，同技能有動畫

基本上我講嘅都係好表面，想深入了解可以以下網站了解更多

新手入門 - 首抽點抽篇
(By 薯丸)18/11/11
抽抽分兩種，問下自己想刷單5星定多5星先
如果只係單5星嘅，請睇300抽
(單5星開波就唔使頭七抽，直接到1-10玩300抽，因為單抽100石，儲夠950可以換十次單抽+送3隻企鵝你咬下 )
如果係多5星嘅，請睇頭八抽

頭八抽
多五星一共分兩個階段頭八抽+300抽
首先要靠頭8抽(每日免費單抽+信箱拎4單抽+300石)
但如果刷咗陣都未掂就不如快手單木奶開GAME好過

推到1-4開咗召喚後去信箱拎4抽(20個書籤，5個書籤為1抽)+300石(100石=5個書籤)
頭8抽你覺得OK(最好緊係中木奶，因為有UP，當然你中咗其他5星都可以去，因為出無UP嘅5星機率係=0.45%，平均無UP嘅每隻5星係0.02647%，或者新手入門 - 首抽抽乜篇提及到嘅4星火奶水奶/4星木盾/3星火斧/3星毒弓/3星火爪等)
頭八抽合格後，可推主線到1-10進行300抽

300抽
完咗1-10會畀你任你抽30次10連

抽完後

唔啱就繼續【??/30 再度召喚】，而??就係你抽嘅第幾次
啱嘅就右邊【確定召喚】，鎖咗就無得再抽
但你撳完之後系統都會再問多你一次，所以睇清楚唔怕撳錯

如果你唔肯定係洗定鎖，可以撳左下角返回出返去，唔使怕系統洗咗
因為只要你一日未鎖同未洗，佢都會KEEP返依十抽嘅結果畀你

好運起上嚟300抽會中到木奶，但衰起上嚟可以0五星
到最後30/30嘅時候，你唔會再有得洗，因為只會得返鎖依個結果

新手入門 - 【聖域】升級推薦順序篇(By 薯丸)18/11/15
先旨聲明唔係一定要咁升，要點升好自由

升級【聖域】
需要【歐勒畢斯氣息】

取得方法請睇地圖有顯示依粒嘢嘅圖，三星到就拎到

【聖域】
目前一共四個區域，如果未開齊就Keep住推主線
【精靈之森】
【歐勒畢斯之心】
【指揮總部】
【鋼鐵工坊】

首先升【精靈之森】【0/3/0】

原因：開晒三個，一個整企鵝做三組妹日任
另外兩個全力整白狼
當然如果你想減整嘅時間可以升埋做【0/3/3】

之後升【指揮總部】【3/1/3】

原因：為咗換到【T5 劍鬥士套】(共4件)
買齊一共需要4800征服點數
而征服點數如果只係靠PVP，唔係唔得，但唔知要打到幾時先會齊到依個數
所以扣少少體可以定時收到一定嘅征服點數何樂而不為

升完之後盡力搵啲可以40%晒嘅任，我自己就做依兩個
因為咁啱可以40%

至於【歐勒畢斯之心】同【鋼鐵工坊】
就睇返自己需求會比較好
如果係比較休閒Hea玩嘅，升完上面嘅
【精靈之森】【0/3/0】
【指揮總部】【3/1/3】
後，可以先升滿
【歐勒畢斯之心】【3/3/3】

但如果好想快啲整裝嘅，就升
【鋼鐵工坊】【0/3/0】
嚟提升出現英雄傳說機率

新手入門 - 公會篇
國際服【LIHKG】，要入會請留名
如果有其他巴絲會或者其他服嘅巴絲會需要收生都可以同薯丸講聲，會加埋落第一頁

入會後請立即到主畫面點選【騎士團】

請每天進行以下四步
幫助公會變得更強大

一：【簽到】

二：【資源支援>請求支援】
揀最低級嘅符文(咩色都得)，因為互捐可以賺勳章

三：捐贈
有幾多捐幾多，最好捐齊，因為每日其實有限嘅上限(錢5萬、勇氣3粒)
所以每人每日捐齊，我哋就越多資源買10%經同10%錢

四：每週任務(每週重置)
基本上同啲日任差不多，每日做齊日任唔難的
打怪任唔知打咩圖就只要點選(前往)，系統就會帶你去到該地圖

新人入門 - 5星狗糧大法篇
(By 薯丸)18/11/17
唔想睇廢話可以直接拉落去睇【懶人包】
首先，我哋成日講嘅狗糧、肥料有三大種

第一種：【幻影】
幻影目前我取得嘅一共有種，取得即為Max Lv，分別係

原2星【銀光幻影】

原3星【金光幻影】

原4星【紫光幻影】

第二種：【原2星1 Lv肥】
普通刷圖出嘅原2星，取得即為1 Lv
數量繁多，不能盡錄，總之入手即為原2星1 Lv

第三種：【原2星5 Lv肥】
友情召喚取得，取得即為5 Lv

當分好依三種肥後
謹記【幻影】比普通肥取得經驗會較高
所以升Lv多數會用【幻影】，食就食普通怪

咁較高又係高幾多?
我以一帶3為例
4星【金光幻影】、3星【銀光幻影】同一般2星肥嚟比較
就咁睇可能差好少，但少數怕長計，刷十場落嚟就已經差過千

講咗咁耐咁到底點升5星肥呀?
首先鳴謝神之馬撚巴打提供5星升6星嘅圖

可以見到升一隻5星上6星，需要5隻5星肥
咁一隻5星肥點誕生?
需要四隻4星肥
咁一隻4星肥點誕生?
需要三隻3星肥
咁一隻3星肥點誕生?
需要兩隻2星肥

首先利用原2星Max Lv【銀光幻影】食兩隻2星肥成為3星21 Lv【銀光幻影】

然後拎3星21 Lv【銀光幻影】去刷圖吸經

至於刷咩圖其實好自由，刷活動又得，刷你主力剋屬嘅圖又得
總之刷得順手就可以

最後將3星Max Lv【銀光幻影】升級成為4星31 Lv【銀光幻影】
咁佢嘅任務就完成了，因為【銀光幻影】最適合做4星肥
畀4星Max Lv嘅【金光幻影】食嚟做5星40 Lv嘅【金光幻影】做5星肥
因為步驟相約所以就唔重覆贅述了，反正就只係數量上嘅分別
升嘅方法都係一樣的

【懶人包】
【銀光幻影】升到4星停，成為4星肥
畀【金光幻影】同【紫光幻影】食上5星
儲夠5隻5星【金光幻影】畀你要升做6星嘅英食上6星
當然啦，你想升埋【銀光幻影】做5星肥，食普通怪都得
但點解唔升普怪我上面都講咗理由，如果你覺得唔適用嘅就用你覺得可行嘅方法，因為驚係死嘅，人係生嘅，你想點玩都得的

如果都仲係好亂嘅話我再睇下點寫

拎唔到了

拎晒了?

Yes

留名先

新手LM

開服POST到依家你都仲未拎

我遲玩阿

但個名好似見過咁
BTW你當佢送畀你嗰兩抽係3星神器啦

算啦 要中一抽都中
唔中百抽都垃圾
之前你見過我名 我仲刷緊首抽

其實想要企鵝

無左木奶pool難刷了

發現大部份好友D輔助英都係放垃圾
想刪哂佢換過批新

我好彩木奶完既前2日開始玩
但中木奶後又單抽中火奶 真係想屌佢老母

4星火奶？勁到仆街

間唔中無野做都仲會刷下

刷抽首真係咁好玩?

可能會係自己重生嘅機會

估唔到跑首抽都可以咁好玩

新手lm

PVP有咩方法扣自己積分
上到大師個個都怪物黎好難賺章

因為我唔會課金 所以想出世好啲

但同木奶撞咗？

放隻男主比人SM

防禦陣擺一隻就會比人打番落黎

手痕抽咗50抽毛都無條

我係睇出世好唔好先課 不過呢家未有新限都係唔課住
不過月卡同STARTER PACK先60所以有入到

撞咩？隻GAME唔會一隻5星走天下 木奶3招技都係回血 前期對於新手推圖黎講無可否認係SSS級 火奶水奶有無敵有免疫技 奶量雖然唔夠木奶黎 但你遲下打關一定有機會用到 所以唔好以為5星一定勁 4星3星係垃圾

今日又一pack 又係1隻5*都冇

遲d出 raid迷宮
重要睇埋關係同士氣 先可以打得長d

真係抽極都唔夠

我重來都唔會話3星4星垃圾
依隻驚根本就係魔靈召喚咁
咩英都有佢用途
但我只怕火奶同木奶會撞咗用途姐
因為啲技火奶其實好似仲好
但木奶坦啲咁

OK,俾人打番落黎算
隊隊都開始1,2隻6星唔想打

謝課長
等佢出保底先車落去啦

睇完個鐵三角之後發現有BUFF既角色先係神角
特別係速度BUFF果D
分分鐘你都未解到就比佢成隊打左一波

迷宮去到3-1..捱唔到第二個傳送點就要走

唔會撞架 你自己都講左 木奶坦D 但火奶D技都唔差架

士氣真係唔知點搞 有時傾完兩次計加得2 懷疑緊D女人係咪暗中勺心鬥角緊

係 火奶啲技仲好用真心

無課長我地無GAME玩

總之乜柒都升晒就實無死
育成驚唔追PVP無咩好驚

加士氣睇關係圖

一堆堆3星塞爆倉

我知 但有時加得一好ON9 明明又係唔仇家

2揀1，其實你是但開個迷宮再揀嚟睇加邊個會加，邊個會減，之後就唔會搞錯

等人地出喜好表啦
個人經驗係要睇曬4隻可以鳩UP D乜黎估佢鍾意聽乜

搞乜個個都發現新大陸咁
Buff一定上到,唔似Debuff咁又要睇屬性又要睇抵抗
所以光正太有無間斷攻防buff先上到T0

120普池=1光暗池
淨係依度官方都應該賺唔少

遲下個AC要慢慢升多次暗槍同光正太

我差兩抽又可以試膚色

望就望佢賺咁多
搞好隻game

呢度有人課哂今個月月抽Quota了

我都差兩粒金就可以驗多次血

兩粒金同2抽差左38抽喎

屌睇錯

我有信心會中3*

我都係

亞服仲有冇公會收人?
依家個會會長都唔on了

我國服的

我係琴日話卡9-10既小薯
而家努力緊升火爪同光正太
想問打王係咪火爪換走男主就得
而家慣用陣型係男主 3星拉條斧 4星木正太補 5星水刺

ID?我要用光奶

走水刺實際啲

LIHKG有位

打王雙奶 光正太 毒弓 過到10-10

4星暗坦 + 席可
打兩輪人地先打一輪

無毒弓

都話未收

是咁的
用緊呢隊野 卡緊9-5
係咪都係升下裝再打
我唔夠血頂佢d攻擊

用隻高dps都得 唔一定要毒弓
雙奶唔會死

9-5無記錯要清幾隻卒
毒弓太慢

奶力唔夠同埋神獸換番狗

9-5好似有得call寶馬?

ID:輪舞曲
要聽日先入到

入黎 仲可以清左d死人

你呢個陣用隊友木奶應該都過到
打10-10果時打爆粒紫晶算 唔好打黃晶

Sor，我問緊結巴

嘩屌有席德

拎fd 隻木奶就過到

咁我聽朝加你地丫

席可
無暗坦呀

大波木弓

以為你講席德

寶馬係咩

金毛5星水坦

咁我朋友用邊隻
寶馬定木奶

聽日先交收 你有冇興趣玩多個AC？我舊個個AC唔想曬左佢

你奶量唔夠 用木奶好D 光正太開完3技就換木奶入去

直接換走毒弓咪算
9-5又要清卒仔先
隻水坦加埋D攻,爆擊隻毒弓都係無乜分別
一係落多隻奶
一係換走隻毒弓落席德

9章用NPC 寶馬好似可以過晒

touchwood..你收完驗左血統先諗啦

抽隻4星火/水奶 就好夠打

BTW咁快升5星毒弓
比我升5星松鼠刺重正

毒弓拎黎打討伐都有用嘅 我都5星左

無退錢俾人BAM再諗

我4星算
反正都係俾人1,2野收皮

成班黑心到

光正太你地上唔上5星

唔係上唔上到既問題 係冇諗過食BUFF食得咁勁

你舊AC咩情況

其實好多角色都有攻防BUFF
但無一隻好似3星正太咁3回合CD咁短
佢係勁在短CD

上咗好耐

忠言逆耳

有d唔捨得

所以咪話要Nerf

咁你玩兩個咪得

聖三得二真係暢通無阻

其實NERF硬 所以我升左上5星算 唔升技住

咁睇你新acc實歐過呢個，直接delete左舊acc啦 <-- 係咪啱聽D

55

光槍

輾住過

但個AC抽野好閪下

其實我係諗緊等依個AC抽多次光暗再睇下收唔收好

仲要38抽喎

所以依家打緊世界難度拎石呀

都可以既，再驗多次血統，唔好課就得

讀心GAME
我諗住打光廢鐵刷強化石
佢倒返轉出光廢鐵比我係做乜

d廢鐵賣唔賣到做銀光石

佢HOTFIX左啦 唔得了

順利玩到一個星期再諗啦

姐係點 姐係唔比放AC會查到就BAN 點解個個都咁講呢其實

其他角色過深淵50層參考

轉讓總有風險
暫時acc交易官方唔會封
驚有暗病姐

我都有問過有冇退過款依D 咁佢話無 我只可以信 唔係可以點 自己抽又抽唔到 唔收個AC番黎都唔知可以點先有

咁咪take risk 去買
留返舊果個用後備

等你買完先退

可能到時收完改運，舊acc中暗拳

係時候起隻木狗嚟玩下

已批歡迎
記得睇第一頁公會需知

隻嘢好癲下

仆街到 屌 唔撚買

買完先退屈機

佢話佢睇嘢越嚟越慢
我就知道佢越嚟越快

好樣衰

血統無誤 ，好似好少見呢隻

thx 湯巴

好多花生友係到想睇人仆街

遲啲抽到光槍就唔練了

依家起碼有4,5隻仲未上5星
有排練
都廢事練第2隻6星住

真係無諗住抽中就會抽到
想抽多隻木狗3升4點知出咗隻

想花生就唔提你啦，係俾你參考下姐

上1隻6星夠上5隻4上5

轉運了

但係練多4隻5星都無咁多飾品俾佢地用

幫你打定最壞打算啫，驚你收完有咩事接受唔到

都成廿抽先中，但都係0木狗

兩隻盾 玩哂了

最鳩屎係用咗嘅裝照扣背包格

都岩

我覺得除衫扣錢好撚惡
有時想試下邊套裝好用都好撚貴
每次換一換裝都要大出血

木狗係邊隻3星定4星果隻

條頸+爆率都未升爆
睇嚟轉成%攻好似好啲

邊隻英

我估佢應該係想要3星個隻掛 見BUFF左所以先升

回收完廢鐵唔知打乜好

似係水刺

水刺

你地打得都好快 幾隻6星人 又打到去55層塔 痴線

3星都追
到限定出果時就一車車出俾你

無水刺 唔洗諗點砌裝

咩裝2800咁癲

通常就係因為追3,4星 D5星就係係咁出比你

全爆裝?

你地係咪講緊依隻？

T3 %攻戒同鞋
未有靚屬裝可以換上去

4攻2爆

點樣谷到咁高爆機率

刷肥

有啲副屬幾靚

有錢真好
件件都+15

何止幾靚

自從更新完之後唔使買肥
個人都精神咗

把武接近完美喎

有點歐

仆街依個週任打咩出

席德pvp先用？

是咁的
國際服申請左lihkg
Id 譚雅寶寶世界第一

迷宮

前期推圖都OK
後期俾人打中一下應該渣都無得剩

世界難度個故事又幾正

已批

討伐跌D鐵一場得幾舊好少 整一件又要成50舊

更新完之後好似出多咗裝

骨仔
你去睇monster journal 可以睇哂d怪物類型

你歐啫

謝巴打

升左3級 整一次用35舊

小弟不才 淨係打到去第6層 7層要睇運先過到 感覺上跌D野差好多

係得嗰兩件係靚
其他都屎嚟

諗緊升依個定升鑽石

打火龍第6層可以帶隻肥去打
第7唔帶肥都可能炒

討伐求其打3場就走人
反正次次都跌料
打太多又手痕整裝洗哂D錢

屌

又係弓手

勁多神器 都唔知做乜

巴打公會仲收唔收人 34lv 長玩

原來歐咗落神器度

巴打咩SER 咩ID

亞服 Sc0ped67

抽唔抽多廿抽好呢 抽多廿抽有光暗

其實飾品係咪打唔到

比哂你 我要英好過

隻GAME最住要就係抽光暗驗血統,唔抽等咩

平時打咩關升lv最快？
啲企鵝食曬 升得好慢

睇自己要咩催化劑再刷咩關
刷活動帶肥升又得

有無人收ac

又屌
唔鐘意就拎去做狗糧

好心睇下評鑑先屌啦 抽中T0又要博同情

路人D火刺隻隻都好勁咁

做咩事琴日刷到而加一個燃燒的靈魂都唔跌比我架屌

Pvp好難打
隻隻人都行得小明咁快

大師開始對面隊隊都一隻席可
迫害我隻水刺

冇水刺唯有出大波妹

可能係叫我哋屌醒佢

對唔住啱先睇咗評價

明白
但我暫時好似未要催化劑

你怕升LV升太快打唔切狗糧好過

你咩隊未要化劑咁勁
BTW打定實無死，以後刷成日黑起上嚟成日都未必會有一粒

應該係話我連催化劑都唔知咩黎
暫時推到8-5 卡緊8-5

同有點歐有咩分別

放隊伍上黎睇下有無野幫到你

啱啱換咗光正太上去
仲練緊

其實隻火坦大唔大力
好似好坦無力水咁

呢隻game好另類，開發人員有講過唔想3星變路人

結果D 3星勁到曉飛

5星變路人

打算練隊3星戰隊
齊集4隻3星戰神

你望下果兩隻5星木法
真係垃圾黎

我有光正太 火斧 無光槍 最後一位戰神係邊個

依加都唔知練咩好。。黎緊光正。火斧又比人nerf

我招3技未升到減一回合
升咗可以每個回合都出來3技
但好似無水刺咁大力
不過不失

暗斧

所以我都唔敢放咁多資源落暗槍到
怕到時nerf到體無完膚

暗槍算唔算？

暗斧100%破防
有全體傷害仲識加攻
我覺得勁D

咁睇黎我收個位巴打個AC有著數喎 佢有5星暗斧

WHY NOT BOTH

5星暗斧加光奶

催化劑係咩嚟?
右上開背包>雜化>催化劑，可以見到自己有乜
作用目前已知四種，如果有更多望各巴絲補充

一：覺醒
覺5、覺6都會用到，用咩睇返隻英星座，或者你直接撳入去睇

二：升技能
除咗人蔘之外，會用到催化，用咩都係睇返星座

三：溝英用

四：轉職
(目前暫開發兩隻英)
當依兩隻英到咗50Lv嘅時候就可以開轉職任

仲以為自己開post

Nerf咗又唔係唔用得，無咁勁啫

火斧比人NEFT左幾次都仲係咁勁

暗斧係慢過暗槍
不過佢普攻係同暗槍招大個說明差唔多

咁又係

暗斧都都係玩4攻2暴？

唔會NERF到唔用
毒弓咪一樣仲生存緊

同埋隻Game平衡做得好勤
如果咁驚Nerf應該乜撚都唔使升

係呱,未升

有英

題外話：8-5係咪借朋友啲英就可以過到？

本身都仲諗緊光奶個AC會唔會無打手 依家知暗斧咁勁即刻放心哂 係無帶肥角吃力D

其實關關都係借朋友就過到

咁一陣試下先
成日比隻王一招技秒曬

10-10都可以照借的

10-10多隻木奶真係兩回事黎

賣嗰位巴打心諗點架你一時一樣

做咩抄我

我連隻4星暗法都唔想升住

其實我一早FIRM左聽日收嘅 不過就仲諗緊點玩落去姐 我怕收完擺左係到 我話左要又唔會無啦啦話唔收嘅 最多收完擺係到放置

你到底有幾多隻光暗 講！

仲有一隻3星光刺

有冇話帶升邊關cp值高

雙修啦怕咩，隻驚得咁少體，刷幾場就收得工
記得收完加好友，我要奶光奶
btw係國定亞?

果隻好似垃圾黎
回避完會越黎越勁
但無回避套裝邊個會放一隻刺上頭玩命

國服呀 湯巴你個會仲有冇位比我入

建議睇返自己要肥料定催化劑，因為經其實關關都差唔多

可能遲下有機會翻身呢

收完ACC緊係重課生命禮包
到時記得唔好訓教

雙修好易出事架 一陣真係好似你地咁講 舊個個中到好野又唔知點

升LV就有位，依家仲差5000經升10LV會
到時留ID

玩命

好 聽日收完TG你

我覺得唔會，所以唔使擔心

你淨係要經就困難活動10,出果堆催化拉條斧同水刺都用得著
其他關自己睇催化做人

我有諗過課依個 反正之後個個禮拜開夜可以追進度

到時我會左手一個右一手個互借朋友過關

其實如果唔係解成就,真係無咩必要打活動.始終12體.普通關都係8體

催化真係易出D
我水刺同火拉條已經齊哂果兩舊野

望到依排野。真係屌左出黎

依隻垃圾係我唯一一隻我會拎黎當升星肥野 真係接受唔到女聲配音但屌你係王子黎

我要小太陽啊屌你屌你

又屌

歐你條毛呀

偽3星路人

改左版後唔洗買2星肥
儲錢真係易左

好用，又大力又AOE傷害又暈，佢係一隻唔似坦嘅坦

升完指揮總部 升咩好

一時一樣麻鳩煩，退款玩鳩你先得

PVP遇到啲火坦挑釁同破防都好似100%咁，痴撚線
火斧75%就好似5%咁

D肥堆到爆位

睇你想一段時間收下天空石同錢定整裝整傳說機率12%

遲下有轉職wo清

唔轉職已經夠勁

亞服團6lv
疾風亂舞
每日5,6點到買exp
每日刷水中級石

對波勁搖

滿得

卡琳先係乳搖王者

無人好似你咁仆街 又中咁多5星 又係到玩鳩人

卡琳要出招先搖
但係呢隻就咁禁入英雄度已經好搖

依隻正呀

係咪都係廢野

Rip

尋日已經BUFF左
未有最新食評

光暗兩抽rip 下個月見

仲要抽啲神器永遠都係無戰士 騎士

邊洗等下個月
你推下深淵又會送幾粒

咪係

block鳩左佢 串到仆街

學下嘢先

偽娘

小人知錯，駛唔駛出個認錯post

寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵

罰你依排唔比中5星住

連英文都無好難搞

打世界故事好慘 成日都要兩隻同屬 又要法師咁...
我零水屬呀頂你...

即刻上百度開番個POST啦

分幾次打啦

諗住快啲推遠啲 因為要既料都係後面嘛

會

原來真係有神器UP，留石了

搵好友囉

BTW條片係光暗池十連

但係上幾頁先有人屌5星神器

好友嗰隻唔計的

想要暗槍神器咋

有錢到

條友有暗拳

睇完條片我都要儲10連先抽

儲完都無人玩

洗乜儲
去抽1200次普通野就OK了

其實我有諗過困難活動10順手刷錢行唔行得通
佢出15個兔仔餅可以換1500

中成兩隻光槍

上左8000血3技打17XX一隻 2技11XX比一魂又可以0CD 仲要其實行得幾快 你叫我水刺情何以堪

隻雙劍蘿莉得99速邊到快
不過高傷就真 存夠專注5放三技真係不得了

湯巴國際服仲有冇位 有我就依家退會聽日入OK嗎?

我講緊UP果隻火龍騎 SOR鳩

琴晚先知光正太 好勁 要升
今天拎哂D體去打活動 D料除咗錢都就換哂
都淨係跌過一粒升技用既催化劑

琴日同今日打左500幾體都唔出粒催化
屌你機率up怪真係

而家拎企鵝賣錢算

水刺無講得咁廢啊 ?
我果隻都有8000血

真係要留抽鳥

就升LV會有位，你退定聽日加差唔多

最近心得
除左水光屬企鵝 其他賣錢 反正要刷肥都會升lv
錢而家仲有200萬 但一玩裝就實唔夠用

未過1010可以練左隻6星先
直接堆一隻上6星比較有效率 最好個隻6星帶到肥
咁你其他角就會肥得快
朋友都會揀你隻六星黎用 賺多友情點

你覆邊個？

我放肥為主要 推線次要

真心想知D友情點要黎做咩 多撚到仆街

怪UP之後真係無咩用

是但出寶馬哥或者木龍女都即刻課一PACK
不過依家3個server個pool都一樣
有排都唔會番炒果幾隻

真心其實上到 不過冇意思咁解
推緊世界1 感覺上去到5圖打後冇6星先會唔夠打

建議你解一解Block睇大師偉論

講咩的 公司睇唔到YT

人地可能得果3,4隻5星6,7萬戰力已經過到10-10
叫人農到有6星

我block左好幾個 係邊個

堆左隻六星 升到60lv都要時間
用佢帶肥咪再省好多時間
到你隻六星60lv果陣應該就出到第二隻六星

見佢咁車咗110抽落去
5星英=2隻(1隻UP)
5星神器=9張
4星英=17-18隻
4星神器=30~31張
BTW咁樣UP隻4星都幾好抽滿陣咁

好心你真係練左先講
未第2隻5星狗就已經60LV啦
成日試都無試係度9UP

突然間覺得依家d pool up好垃圾

真，要抽都等之後抽算

心得係玩完先出到
我59lv 3隻五星狗

而家係刷挑戰所以慢左
順帶一提
打困難世界 好過打活動

根本唔需要6星過10-10

我夠知
效率呀

點解你地仲未BLOCK佢

我個人43LV 6星暗槍60LV 先得第1隻五星狗

條友好似D小朋友咁 係到嘈黎嘈去引人注意

有用友情換怪
聖所換狗
1帶3肥？

咁你隻6星暗槍點得返嚟

我想講一樣野 過10-10又或者打哂主線一周目 係根本唔撚洗升一隻英上六星先 我5萬4戰都過到10-10 講問要升一隻六星英黎做乜撚野

無腦真係唔好打機 唔止累到人 仲害死自己

未過10-10點開世界難度

你講效率OK就講效率
未開世界難度總經驗數跟本就唔夠後面多
你升隻6星就已經卡住左係度仲講咩效率
小朋友你計清楚條數先好講野啦

毎日買下體同PVP卷咁囉

我6星 3隻4星過左1010
困難1帶3肥緊
咁你升左4隻5星先
隻5星1帶3肥到 咪得

建議姐 唔洗起哂鋼

要買體同PVP卷 都唔洗特登升隻英上6星等多D人用自己個隻黎拎啦

抽怪
5lv怪食兩隻同屬1星企鵝就lv max餵狗用
打番黎/買番黎得1lv

結巴好似係5萬戰力就過到

不嬲條友都係9Upper黎

升火刺定木刺先好

佢意思應該係升完6星暗槍再帶肥
第一隻5星狗果陣隻暗槍已經60左
其實我都係差唔多呢個速度

諗緊升拉條斧定大波風弓上6星 感覺拉條斧萬用d?

講緊5星?

係

有時睇佢偉論幾好笑

第3個AC 5萬頭已經過左 仲要係24小時內過

我玩到rank47先升得1隻6星再加2隻5星肥 已經打任何野都帶住肥黎刷
但係好友rank54已經升好5隻6星 究竟點玩

木刺

54又真係好高下

我而家54都係得兩隻6星

BTW,唔好俾貧窮限制你想像
可以抽堆5星番黎食

抽5星返黎食

人地課長抽5隻5星食

42都仲未有一隻6星呀我

我通常都唔睇朋友果隻係咪6星先召，除非卡關想抱大腿搵幫手先會咁做

可能佢已經食左成個北極既企鵝

我多數係睇人地升左幾多LV技而唔係睇人係咪6星左先
到底要有幾咁戇鳩先講得出話升左6星上去先打10-10 依D垃圾言論

兩隻只係用過下路人
我覺得火刺勁好多

我都未有，養肥真係好肝

火刺係火正太？成日分唔到

你多5星緊係難啦

係呀 火正太同木太刀佬

無火刺唔太知佢D技同埋能力

火刺招大幾勁
打人數少會加番攻

我仲差一隻肥先夠6星

我依家用木刺個感覺 覺得同未BUFF一樣

好快手

不嬲係咁練 仲有月卡同公會卡

如果你話AUTO用,真係分別不大
因為電腦唔識留怪俾佢尾刀

如果54rank唔餵5星進度係2隻5星左右 咁即係另外3隻直餵15隻5星整出黎
但係又唔見佢放5星光暗角 如果係無限金錢理應課到出想要既野先收手

買友情抽 抽5LV肥繼續升

係 但PVP個FEEL就好似有少少勁

依家更新左之後D肥多到仆街 洗咩抽 同埋抽親都係比神器你多

屌
冇喺個開下一個區嘅迷宮出口度出
又要再入過去開

10-7都係要打細怪先？

除左課長以外嘅解釋我都諗唔到

對

一日最少有1000 買體同旗先200

結論係課到破產光暗都未出貨

可能整緊光暗10連抽

咪係 完全唔明要浪費自己時間去谷隻6星上去比人揀黎用為乜 可能佢驚完左10-10抽光暗係3星接受唔到

光暗5星先得2.5%
平均要40光暗抽先一隻
40連光暗抽已經要4800抽
唔係咁易架葉師父
你課哂所有禮包都一定無咁多石

可能佢光槍暗斧都SSS陣左

4800要幾多錢

你以40光暗抽黎量度歐皇課長係唔可取的

最緊要係D禮包有Quota

一PACK月召2 就788 有220抽

但課長都要輸俾每月quota
我諗買哂都唔夠佢4800抽

咁佢應該只係抽咗2千幾3千抽 未抽到都好應該

買哂10PACK月召2 都係得2200多DD 至少要買多10PACK 普通788 先夠

月召2 1pack先得45抽
果度得450抽咋

一個禮拜唔抽都有1粒金石送
都係等一次過抽想要既好

唔知會唔會有光暗up

屌 計錯哂數

咁咪昇神器囉

我計左書簽數

英都未升好學人升神器 過左10-10先講二周目嘅野啦

咁隻game又整得幾好 課長都唔夠抽到暗拳既負碌仔打 唔係課金就玩哂

唔係點叫有點歐

先前好似有巴打計過抽光暗一次要2400港紙

咁又唔好瀨暗拳 有錢課金唔等於有腦玩GAME

2千4咋咩？咁又唔係好貴

用暗拳殺手

一次光斧2400$

咁佢應該都有點腦 如果唔係冇咁多隻6星

條死八婆真係打極都路跌野

我驚有d人就算有暗拳光鐮都過唔到10-10話要全隊6星左先

我放棄左打佢住

我打木個隻

未過10-10又唔會有光暗既

依隻毒撚到仆街

帶木奶水刺就唔難打

3單一抽

佢應該係打緊困難4-2-9

睇佢9up其實幾搞笑

係唔難打
打左兩日都唔跌燃燒的靈魂

QOO個事前又有得拎,未拎就快

以為討伐

其實係咪極速爆主線 過10-10先諗其他野

其實隻驚都算係咁，我升到1/3/3
每4粒鐘收一次，50%機會200%

你打pokemon 都係打爆四天王先捉神獸啦

我升左武器所 無升依個

咁要睇你玩依隻驚為育成養囡囡仔仔定有心追PVP

頭一兩次就好笑 鳩up得多就煩膠

無話極唔極速
只不過過左10-10有得玩光暗抽驗血

你刷到木奶活動刷左先會好D
主線個活動到12月中
但木奶果個得返一個星期唔夠

我一1/3/1 今日都中兩次bonus

唔緊要啦，你都換帳了

個事前其實有咩送

知自己非洲血統費事博

次次都幾有驚喜

第一頁有寫

日日多少少 又可以抽

都要雙修架嘛

都幾欣賞佢咁有創意嘅

養生causal player

我另一個帳木奶加火斧打到7圖
但無咩心機打到10-10

無木奶真係難推好多 我依家首抽唔中木奶就重置

十抽again 木奶呢屌 我火屬夠架啦...

都好呀

粉紅魔女

招大技正呀

個動畫

問題係我火屬真係太多 木水一隻都無

終於肝完機械人同木奶活動 可以刷下肥
就黎40lv都未有6星

有無埋火奶，單色隊有得諗喎

聽講要覺醒3先出頭 仲要好友都係木弓可以互刷CD

有埋火奶就玩到純色

無 水木火奶是但整隻都無

一隻5星肥都未有
利申：43

咁用住光正太先囉

抽抽下角又想升其他

真心型 成個MOON撞落黎
仲有暗法果招又係 個爆炸好似原子彈炸開咁

如果唔升啲4星上5，依家已經有兩隻6星

木阿敏代光正太有無得諗？

我都有
遲下換走火法

我用佢幫光奶減cd
2trun復活兩隻

粉紅魔女應該大力過義肢法？

無奶點都無得諗，就算你推圖可以用好友奶，但打深淵、迷宮依啲無得用好友嘅，你點要隻奶，一係就四隻都玩吸血，但前期邊有咁多裝

好似係
同埋3招都係有cc
覺醒加攻加爆

負碌仔

義肢法勝在有加攻都可以令人回唔到血但d攻擊力真係

功能上唔同啦
如果講輸出應該粉紅頭高D 有AOE破防減條
但如果講持久戰就上火果隻火法好D
二技加攻BUFF同AOE上火
PVP兩隻落哂就屈機 我估

上完連登屌完鬼打多幾場終於出左粒 爆肝了

痴線佬

PVP 用佢兩隻加火斧 不敢想像

這是一個具有極強的範圍傷害能力，以及削弱對方的能力的角色

首先她的覺醒能力都是+攻+爆，使他本身攻擊力非常高，比我火斧還高的多，
技能方面
1技單體攻擊，睡到後自己+50%速攻值，別隻讓你連擊觸發睡也可加，等於有很高的機率+50%速攻值，睡到後你可以選擇打他或不打他，打睡著的人是必定爆擊的，除非他觸發閃避，這點極強，等於最少+50%攻擊力(看你爆傷)
2技全體攻擊，-30%速攻值，作為一個全體攻擊技，攻擊力只略低於單體技，還可全體緩30%速攻值，搭配全體加速，一加一減，在速度上完全輾壓別人，進度高的人都知道這到底多麼OP
3技全體攻擊，75%機率-防，自身+攻，傷害比1技略高，作為一個攻擊力偏高的全體攻擊技，還加攻減防，放完接2技什麼的，高難度也可兩回合清場

我打到困難目前也是遇到怪放個2技或3技，放完差不多都剩半血，其他隊友清場，基本上都2回合內打完

上個月韓服pvp頭200得一個人用法師
得一個粉紅頭火法

痴撚線

依到d痴線佬真係24小時不斷肝

無計 法師太低血防

巴打幾多rank

47

好快 可唔可以教下刷邊幾關

我都係，小數怕長計

10-7d怪好大力
D毒好痛

我都建議衝10-10驗左血統先，跟著先諗其他嘢

佢都幾有心機發心得文，不過就得啖笑囉

31抽2張5星神器 屌比隻賽西黎得唔得

木阿敏招stun好好用

新ac？

舊個個

你有復活英緊係唔同啲啦，大家都唔似玩同一隻game

勁
我都想媾佢

無光奶
咁用暗奶

巴打留個位得唔得 而家退團

得
你入個時覆翻我

抽咁耐終於中

做咩咁傻all in依隻

光暗抽暗女主

第3抽?

頂退過一次要等兩日

4

其實點先可以10抽
有50張卷都要一次次抽?

疊埋心水聽日玩新帳?

求問 而家陣容係 火斧6星 火拉條 火爪 光正太5星
有火法同粉紅頭 應該繼續升而家個隊定換呢2隻上去好？

點都要升哂 隻隻功能都唔同

呢隻野係咪唔洗堆攻？見佢兩招回都係計目標最大生命

d小怪無得賣？！食一隻要750$架

要粉紅頭唔要火爪
打單體已經有火斧,可以做埋坦

頂唔順D人唔刷支援退左會 國際服公會有冇位收留 不過要聽日先入到

我諗緊升邊隻上6星

唔該巴打 刷緊肥衝第2隻6星

我會粉紅頭
好j好用

神器仲多過英

有無人留意到佢個速度好似係有bug, 打手低速過 buff英 但pvp入面成日都係打手行先

岩岩30抽兩次都係左邊講野 真係唔知開心定嬲好

你D神器勁撚到

FGO聖杯

唔係好勁姐

比我果堆好好多

原來禁實左下個度技能等級可以睇到需要既素材

有巴打深入研究過佢，話好勁

我覺得你笑緊我多d

我個D無咩用

SSS

我個隻係光先岩 記錯樣原來

Cls
隻角好正

暗粉紅頭

同火屬比真係廢到癲

邊度

暗屬就係

提提大家
暗女主個陣型可以食裂痕升
唔係比火女主食
食咗就無

落毒

火果隻減人速,破防,加攻,打全體
暗果隻單體傷害仲要睇對面有無DEBUFF

小薯終於過咗

純輔助回復，無必要推攻

有點歐 歐錯左去隔離

想問下兩星狼同三星狼應該升到幾星先最扺？

銀4 金5

唔係呀，我話光暗抽到女主要喊三聲，佢就話好勁，又好似話係坦嘅剋星喎

升d垃圾做肥料？

又係6星學家講嘅？

過左未

你好啦下

好玩?

我講既
我話唔係T0都唔需要喊三聲
技2針對坦
不過魔導版本弱勢
等下個版本啦
無可能長期魔導射手弱勢
nerf坦變相buff魔導
仲未計本身會唔會buff

不過5星暗法家陣就真係廢到極點
已經唔係靠buff搞得掂 係要rebuild

弓手都還可以 但法師真係廢得濟

手痕抽到隻四星水奶，技能組好似幾好用 解debuff

4星火水奶正野黎

木弓仲有用
法師真係太弱

推一下

呢個係而家嘅陣

想問呢3隻係咪換粉紅頭上去代火爪最好

唔該曬各位

好想要最下面果隻

最下面個隻好似仲高攻過粉紅火法？

唔知呀，純粹睇樣

其實暗法同火法有咩關係
一樣樣既

技能三:全隊提升爆擊率3回合，並自身追加一回合
不浪費自己回合的buff，優秀

目前唯一全體爆擊buff，大幅降低隊伍需求爆擊率裝備(相當於全隊都可以少配一個爆擊項鍊，可以選擇其他屬性)並且自身因為被動拉槽的原因不用特別配速度，所以全傷害裝備也是很可怕的，然後因為輸出是平砍，所以不會有輸出空檔的問題，單體持續輸出也是非常可怕。

歐洲人真多

嘩 屌
台仔團黎？

係 亞服

要有暗拳先入得？

水坦果隻泰溫其實都有全體爆擊BUFF

唔駛 三隻暗拳會長,副會,會員

好彩暗拳係隻黑狗 唔係大波女角

暗拳=垃圾 因為我無

有冇大佬知伊利歐斯教信徒邊度打

4-9

我好似食咗

你地D銀狼係咪升到3星跟手比金狼食?

個POST係咪無第一頁

同意,暗拳真係垃圾
完全唔想中

冇睇 SORRY

光暗好多都係火水木嘅另一個樣

隻5星暗法起碼改招3技打全體先啦
仲要123技都係被動條件加成
CLS廢

有無人知暗槍轉職個試練任務係做D咩

聽聞話好易打下嘢就得

搞掂d緊急任先諗啦

唔使Sorry，慣架啦

不要再說了

唔升咪唔洗做

連50LV都未上到

快啲上，今日打PVP已經遇到隻3星木坦轉職，難打到喊

終於有第1隻5星肥

木坦轉左職勁到癲

暗槍一定上左先 要打10000隻怪同50緊急

有無人知木坦任係咩

非洲人終於推完10-10
正式加入刷肥大軍

抽咗光暗未

木奶有無上六星既價值?
如果兩隻輸出上左六星 你地會升坦定奶先

升木奶當坦用

坦

火法仲要靚好多

4星暗刺

Lm

PVP唔想落奶 就算落都落四星水奶

火坦 木盾 水盾
邊隻比較萬用D?

我有隻 真係咁勁 ？

卡琳定可麗？

睇佢白板能力好低下
等睇食評

可麗

原5? 如果係就寶馬啦

光暗2抽 3星光刺 4星暗狗

五星火龍坦 其它四星
如果有寶馬哥就好
PVP比佢三技斬九千

4星暗狗好勁架

有四星仲想點

好肥好樣衰 照練暗槍好d?

亞敏都係好泛用 補血護盾 暈毒

3星暗騎費莉絲拎黎做主制唔制得過，得拉斯同佢

下隻就升佢

恭喜你獲得降低50%遊戲難度神器

銀狼食返銀狼做4星 係咪咁 ?

咁堅揪

盡量食番肥 同埋留意番第一頁

.....

唔係唔得.你葉多又想快上6星個陣可以咁做

有挑釁有全體防BUFF有全體盾仲要4CD
好癲

暗槍算唔算必升輸出？

無課送你end game DPS同埋end game 輔助
btw 喂水刺食人參個D已經開始抱怨打王無力轉練暗槍

點先叫end game先

我想暗槍轉左職會唔會變返3星
怕上左6星先轉職會變返3星咁ON9

除非nerf 唔係 用到執粒

終於第2隻5星肥出世

唔會 放心

打完10-10無耐好似打咩都推唔郁點算

聽你咁講 有少少想換佢入隊

暗槍真係好大力，由其是爆魂，連扑兩下頭除坦外無乜邊隻頂得順

依隻驚最緊要係人參 一定要喂岩

諗緊用佢換火爪 但又隻暗全體暴buff法師係手

抽左兩次光暗都係三星

Re唔re好
依加有水刺木奶木刺木弓

咩3星？
3星都可以係爆機角黎

邊2隻3星先
我打完10-10抽到暗槍down左半日都係重新上路

汪達同史賓

re乜鬼呀 隻game又唔係得光暗
我都係2抽垃圾 照玩緊

史賓應該唔差
汪達就算啦

有冇國服大腿可以俾我抱下

有另外個account 木奶木刺男水盾 玩依個會唔會好啲

寶馬木奶 玩啦 勁到癲

打左上10-10 再睇下點咯 我都打左好幾次10-10

求解答

巴打re左幾多次 正常打完10-10會抽幾多野？

10-10 只會送你一抽
打左4次10-10

4次

本身想打第5次 不過見有巴打放AC先HOLD住

迷宮有樣嘢真係on9
由起點行到去打第一波怪已經冇撚咗差唔多一半士氣

我想問下刷關拎催化劑
係咪打王先出？
想要畸形果凍比光正太

第一round一下吉死

開局三十抽同之後單抽1五星4四星都係奶

係你ON9姐 可以直接飛

小怪都會出

奶好啊

個陣入咗隻木奶後先三星

毒弓係咪淨係用黎打王先好用

可以咁講

所以我要中埋光奶

2星肥明顯降低返

未轉職都咁癲

佢出左公告改?唔係既應該錯覺
我琴日又係連續4-5場無,之後咪又係一車車咁黎

木奶 木刺 寶馬哥 係咪升左木奶技先
我見第一頁wiki 話木奶係T0 升左3技先

打完塔47-49比料做T5裝,終於做到幾件似樣值得升
升唔夠幾下就破產

唔該巴打
另外種子有咩途徑得到（除左1週用150征服點）

你係升襯依家快D升
個木奶活動有得換果隻催化劑好易升到
唔係你另外打到佛誕

要升邊招

粒骷髏催化劑打左兩日都係得四粒

45有有攻略?

派遣係咪最多得2隊? 我見升建築都係開多D任

暗槍既話 2技升滿再升3技3LV拎減CD
之後搞哂D 輔助技 好似光正太拉條斧咁先再搞1技

係 3/3/3都係2隊

都係冇火坦 升隻火拳頂住先

我一直都係木奶,水刺,3星火斧,光正太
45唔洗打小怪,直接殺BOSS
佢第3定4ROUND出2招技會吸BUFF,你預好之前光正太唔好上BUFF
如果毒弓打法就唔知了

升爆3技了

火斧5覺

唔該哂
我用光正太木亞明木奶5星火斧打
試下用木奶坦

仲爆埋2技

其實你地先係最多時間 咁快刷到5覺又滿技

好癲 我得光正太5覺 原5火斧差1粒

咦原來我拉條都5覺 不過技0

我都覺得自己打催化劑有啲快，一日四五粒

你唔係有D快 係有點歐姐

我琴日上午爆左十幾粒,之後全日一粒都無,係岩岩跌番2-3粒

見你地刷肥唔打活動
活動一日真係起碼4,5粒

其實我有打

打到第七張版圖已經要靠好友黎打先快啲清怪

我懷疑歐定非 開ac果日已經決定 本身個Ac 一隻木奶開局 打完10-10都仲係一隻木奶
光間抽抽到光正太 果斷重練

慢慢磨，佢又唔計回合

請問10-10要唔要清咗水晶先打王?

催化劑完全唔識跌咁 仲話世界難度有加掉率

暗水晶先再打王
Or 打完光晶打暗晶
睇你咩隊

其實冇奶係未推唔到落去 推到7
用緊火斧 寶馬 毒弓 水鐮

終於刷左小太陽

難得岀傳說 比把咁既比我

打完深淵39層又差30抽就可以抽多次光暗

我想問深淵個purify 有咩用~?

同埋幾時會reset 番lv 1?

唔該

你爬唔上去果時就扣你卷俾紅葉同錢你
唔會RESET

依隊野平民到

有火奶

邊有火奶

淨係隻暗槍都6萬戰
對奶

點樣有2000萬咁撚癲

火奶做坦

原來都唔係得我一個係咁刷10-10

金幣禮包等緊你

唔明咩叫係咁刷10-10

想問暗槍覺醒料刷邊關最多怪跌？

痴線佬先做嘅嘢唔使明

玩到咁極限 不了

10-10隻臭閪見到你都驚

打完10-10會送一抽光暗 不停咁開ac打去上博個一抽中5星

但係咪應該升左木奶先？

依家歧視我痴線啦

可以傳送去其他已經去過嘅出口喎

發現真係有好多人都唔知可以咁樣做

真係好大力㗎，轉埋職真係不敢想像

巴打知唔知邊關跌佢催化劑多？

我打緊世界1-S3
一日出左5把

之後就冇再出過

好 世界1s3好似係升技？
我打算刷活動困難1-2 刷佢個覺醒催化

同埋呢隻裝裝係4攻2暴？

計回合暴走會好大鑊，同最憎呢種設定

依兩日冇時間打
全日爆體

可能未試清楚

好似1S3

未出過
4-8出咗4把

我依加PVP一開波, 對面隻DPS一定比我隻暗槍收皮

我見1-3剩係出矛刃 但覺醒係用犬齒？

重生左之後要即刻練佢

一切都係講運，有點歐係大曬嘅

隻牙我都刷緊，打困難1-5

唔該曬 咩都唔識成日要請教大家

又唔好話請教，大家交流下，互相幫助好重要，最緊要都係要有點歐就得

真係個個都升公廁暗槍

原本差1隻5星肥升第2隻6星 而家咩都放低 衝左隻暗槍先

終於歐返次

我係話隻牙，大波波係借返嚟嘅

直接SKIP暗槍
打算升暗斧
低調暴力

我屋企隻暗槍4X LV已經爆得出4XXX 升真係冇錯 仲要樣正

我都有諗過邊隻先 最後都係升女先

差d想屌你
好彩睇埋下面

要6個傳承石先可以光暗抽，即係要6x20=120聖約抽後先可以光暗抽？

突然想抽光暗課左升級包 中左3星光槍 齊左聖三角了

無錯

真係好大波

個PVP真係好悶

唉，邊有咁易中，再加上我又係超級微課嘅人，有排都未有得抽光暗住

恭喜三一萬能伙歸隊

開左SER兩星期你想D人練到幾多隻角

但係幾時先中暗女主

我既意思係話個個都剩係擺呢幾隻做核心 一的都唔平衡

我唔貪心
中多隻3星光槍或暗坦就夠

暗女主係咪3星個隻

屌我仲留左千幾石

why not both

咁係個個都練萬能角
唔通推圖練4隻
PVP又另外練4隻咩
邊有咁多錢

記住你光阿敏同水坦

得一個肝

外太空的超電磁砲

我想升埋隻3星木坦，睇下轉職任又有幾地獄

手痕3抽
點解唔係中火坦
依隻練唔練得過？

果個易過暗槍好多

咁暗個隻3星係乜水 成日認錯

正 登入送2粒 可以抽光暗了

中暗爪
非洲人確定

開黎見我

邊隻暗爪

聽日先抽

仲可以有邊隻
依家有4色戰爪了

亞服有冇公會收留？

疾風亂舞

原來暗槍轉職有專屬技能樹，難怪咁地獄

深淵45會唔會太撚難打

出依隻就好

依隻好撚正

終於慳到支

終於搞掂一隻先

5隻原5

姐係要準備搞第二隻了

你都差唔多
你仲要好似無課
歐洲人

下隻到暗槍

藍巴課長?
我玩手機驚唔課其實係想測試下到底唔課玩唔玩到落去

有無一鍵5星肥

個肝會壞

個人覺得呢隻game唔課玩得落去, 課完反而玩唔落去

我都係課咗一千姐
比唔上重課巴打們
我見你kr都好似無課
依隻game3星都咁勁 應該玩到落去

依加個陣都唔知放咩落去好
水刺都係刷肥用

就快壞掉了

我依加個情況係諗唔定升邊隻上6星 結果冇動力刷狗糧

咁暗槍先

搞撚點

我依加就係揀緊暗槍定暗卡琳好 兩隻都好好j

卡琳正

無課廢薯一名
係呀，KR都無課
但依隻養一隻英嘅時間應該仲長過KR

無課都咁歐
不過你幫人咁多
抵你歐

一起身就打到呢件靚屬
好可惜得T3
照用住先

自知廢真係唔敢話幫
其實只係自己做錯過嘅嘢唔想巴絲又錯埋一份所以先整啲所謂嘅"攻略"

完啦好嗎

幫咗好多人
包括我

唔係掛

都幫過我

早晨呀各位 ！

尋日終於可以開始世界之旅。

想問下大家係刷肥先定係推世界圖全推先？

如果刷肥我主力得依幾隻應該點刷好？

光暗2抽都勁角
火斧or木刺刷肥

火斧穩但慢D 木刺快但易死D

打到5350可以收工了
好多石

5星火斧應該玩咩裝好？

免費抽終於中火爪

終於推哂10隻金狗上4*

快d nerf光正太同暗槍 pvp太噁心

兩隻送既op英 搞到人人都用

個生態好差

暗槍還好 光正太真係要NERF

屌你老母

出面大把要成疊錢先抽得中T0英既驚
點解依隻驚免費送T0既俾你都話噁心反而要求nerf?
連登仔真係好難服侍

同埋暗槍唔係拎黎打PVP 唔好未摸透隻驚就濫竽充數
真正強個堆係哂光暗度 到時你先再出黎叫話有錢人歐洲人玩哂

暗槍咁慢又唔坦得
Pvp其實真係送頭

暗槍PVP防守真係麻麻
但光正太就唔同 個全隊攻防BUFF好撚噁心
當十個有八九個都落光正太果時就知佢有幾屈
連營運都話破壞遊戲平衡放風話要nerf防buff就知
再者打到上去比光暗課長屈機就梗 唔整勁D點引你課金抽
但未至於無光暗係完全唔夠打 都叫做合理

想問下亞服有冇公會收人？

每個人想要既唔同 唔好賴落連登仔 3個字度

而且nerf係官方講的

依家只不過個個都係將PVE個陣容放落PVP度姐
光正太一D都唔屈
早個禮拜個個得4,5星個陣容脆到乜咁
PVP水刺橫行天下唔通又叫nerf水刺?
nerf防禦buff並唔係針對光正太 搞清楚
更大問題就係PVE一笠個防buff就好難死
光暗池唔係有錢就抽到 3單先1抽 土豪例外
你同我每個月簽到都有1抽
所以我先話你要叫既 就叫歐洲人有錢人玩哂

官方一直都無話要搞光正太
佢只係話防Buff太強要Nerf
一郁就大把英陪光正太nerf

好事

支持

到時打王唔好又叫光正太防BUFF太脆就得

講野唔好咁模稜兩可
話暗槍係pvp op既人唔係濫竽充數係咩?
你俾我感覺就係
一個打輸pvp上黎無痛呻吟既人
都係個句 唔識就唔好扮識

唔用光正太咪得

個個玩家一式一樣 邊好玩架

咁不如delete哂d4，5星啦

我只係上到大師
感覺最難打都係席可連動隊
席可配果個一開局+命中神器
基本上4隻都減哂速
之後多兩隻刺客係咁2回行動
光正太本身唔係太快
都叫有得玩下
坦隊暫時未見到,開服無耐唔會有咁多資源練3隻坦

有料
我仲係銀牌仔

我最驚係隻五星火坦
一個唔好彩嘲諷三四隻就玩撚完

pvp上左金都無乜點打 都係refresh搵低lvl打下就算
係近排見到10個有6，7都用先講下姐

唔洗又屈又物既 好似踩親你條尾咁

唔用光正太你D刺客弓手後期俾人一下秒都似唔洗上場
你上網睇片見到人開左防BUFF都俾人打2000
唔開你估打幾多

算啦 同你講都哂氣
自己大放厥詞 唔識又要扮識
俾人糾正就開始依樣果樣

有人第1隻就練4星個隻木席德配4星木弓黎打PVP PVE

不嬲都話只係開服無耐資源唔夠
你無可能PVE練4隻,PVP又練4隻
你去韓服望下D隊都唔同好多
依家個個都揀D萬用型既角色去練
你成日見到光奶好正常
我直頭由第一日已經見到隊隊有木奶啦
唔通多人用又叫Nerf木奶咩

見到席可+2刺客一定唔打等有得洗走佢
無席可根本無得打
見過有隊仲屈
雷歐+5星木弓+5星火坦+5星水刺
隻雷歐一開波暈我4件,木弓又更新CD
暈完再暈過成隊未郁過就死哂

見到暗拳 我手機都掉埋落地

依家個個初期沖分都放依種無奶陣型
求1速CC或者1速木弓 加埋隻火斧拉條 成隊都係先手
等D人農埋隻尤娜出黎不得了 又加速又加攻

邊有咁多錢練咁多隻人
砌一套裝都唔少錢

唔講就最好 大家唔夾嘴型

隻frostpunk好唔好玩？

又卡

D癡線佬已經開始打困難4-2-9刷個隻催化劑
依家環境好D 唔使再 3萬蚊買肥喇

咁真係要過多排再望下

希望pve pvp 變化都可以多d

唔錯 不過我玩個陣內容好少
唔知佢依家出左sandbox未

ching咩陣營

前面有巴打打到上傳說
你可以自己望下
根本無乜光奶
但一堆寶馬哥光暗抽怪物
你個Rank唔太高既話
大家進度差唔多練既英都唔會好大分別

咁再睇睇先試黎玩

另外隻河洛覺得麻麻
節奏慢撚到 要得敵人行哂
畫質2018都咁撚屎

其實我寧願打光正太

始終玩河洛D野都唔追求畫質架喇
初頭岩岩出個陣買左一日多BUG到放左係度成個禮拜

打怪跌既裝備 巴打會賣定係拎去升裝

升緊雙大波弓去pvp玩

勁裝先留廢裝拎去賣
無錢

亞服LIHKG仲有位
有冇巴打想入

搵隻fd木奶 光正防完buff就換左佢
殺左兩隻法師再打王 前而隻兵仔唔好理

好多光奶？

明明可以自己揀隊打
你唔鐘意打光奶咪唔好揀
我兩坦木奶暗槍一遇到高速隊就收咗9成皮
我寧願追住光奶打都唔打席德席可
到你上到高位PVP
對面少隻DPS你贏嘅機會越高

我隊廢9 4覺醒坦隊都上到傳說
雖然一到星期日就應該比人打落黎
但喺而家仲係PVP生態初期都係盡早打上去拎石
遲下真係想用廢隊上都上唔到

了解下電腦思考模式就好易上分

第一名果隊
屌,用咩先夠佢快

我頭個禮拜拿拿林暗槍6星
沖完第一已經無再打
的確係越早打越易拎晉級石
上面贏1場打低分個啲先加5分
俾人打扣成15分

你啱啊ching
頭幾位真係好少

國服反而d分無衝得咁勁

咁多尤娜

國服多人打
贏1場低分+5 平分+6~10
但隨時比低分打扣15

to公會巴打
今日我離開香港,如果我忙到上唔到線買唔到buff, 麻煩副會長們幫買

又去玩

有坦隊其實都已經好好

韓服果啲坦隊見到都唔想打

我見韓服都係 一係3坦1暗奶 一係2坦1戰1奶

重點係我一隻坦都無呀

巴打仲有無位

陪女好煩
星期六日d黃金時間無哂
呢排凍,屋企隻狗仔又唔生性成日病
睇次醫生貴過課1 pack,又無左成日時間
依家睇住你地個個高lv過我
我要追番

想問下3星帶肥有咩角色好用？

先課兩PACK再望望

3星光弓

無阿

5星水剌 4星修女
全部都無你仲有朋友

朋友都無隔離有窗口

唉 早知道首刷刷水刺算

我地就係無女先會高LV

到你首抽刷水刺又嫌打王無力

好大力啵 啱啱用朋友隻水刺

返工刷肥 放工刷肥

光狗好用嗎？ 因為睇落似pvp角多d，所以我雪藏左

咁應該係你未見識過真正大力

應該係

靠隊友水剌 / 火斧去刷木關都可以

另外隻暗坦

我見到有經up，但女人係隔離，簡直

試下火斧用吸血裝先
冇咁多攻擊裝用

會變左坦

邊條hi hi 設計呢隻閪角，大技減對手一隻速25% ，debuff 又唔一定中，大把角可以提速啦屌

想問呢隻game係咪都係一貫泡菜game咁要係咁刷肥升肥黎升星？

開箱中左唔洗farm

拉條斧5星斧光正太木奶應該都幾好玩
見水關先用暗槍換出黎

新火坦係咪用體4防最好？

我係體4效果命中2
因為大技挑釁喺PVP好重要

thx 巴打

啲屬石完全唔夠用

亞服LIHKG 仲有位
有冇巴打想入

要刷下級都唔知刷邊個抵

4層好似有3-4粒

用pvp 分換嗰套裝比較啱tank多?

佢7層都寫緊全部會出

但係除左上級我其他未見過

係，我俾緊坦著

用黎比木奶著
又坦又奶

過咗水討伐第8關

過第8關會送材料整t6裝

唔夠力打第7關
殺唔晒啲卒一下秒2隻人

就刷到無曬葉

一爆開4隻即刻放狼

可唔可留比我 岩岩退咗聽日呢個時間入
ID係 RiswWVF

你聽日申請左提我

手快send咗
ID: RiswWVFyCzVQ

好 唔該晒

打左成朝 一粒催化都冇

邊個ID先係

出晒隔離果啲

公廁暗槍係咪4攻2暴裝

想問下依邊角好唔好用？

技能組好似好勁
三技解buff上毒
二技減條
實際用落唔知 等食評

係 好似唔錯

唉仲未刷齊數5覺隻水刺

而家我一隻五覺英都無
小太陽難出到仆街 仲要15粒先覺到隻火法

但個樣太GAY 可惜可惜

我都唔知升邊隻 第一隻6星你地會水刺定暗斧好

我就覺得水刺

有冇巴打有6星水刺食評 真係刷得咁快?
呢家拎隻野去打世界一都覺得佢冇力

有無比裝佢 水刺好似好食裝

已經係最好既裝黎

刷裝啦

那有錢

仲低攻過我

4千石

如果尋日冇抽光暗仲多

課長